急! 代post，食錯野

岩岩食左一舊雞肉（幾啖），苦苦地，睇返包裝先發現原來要冷藏-10度（但送貨來本身冇冷藏，個別包裝，以為唔使），已經室溫放左幾星期先食

會唔會中毒? 依家即時點救好?

推

睇醫生...

趁有時間食飽D

唔舒服先睇，抑或睇左先??

認真呀diu

食得幾啖 好小事

如果有事 你一早嘔同肚屙
淆底睇醫生 on9問連登

去急症室 佢應該會比啲瀉水你柯清

利申：唔識

岩岩食左10分鐘咋喎，會咁快唔舒服?

咁既時勢，去醫院驚肺炎.....

salmonella poisoning囉
屙就好大機會
一日屙幾廿次就睇醫生啦

唔出奇喎，反應快好正確

google 藥用碳丸

中毒就唔會
但你就肯定食咗成大啖細菌落肚而唔係雞肉

應該叫你驗腦 咁簡單既野都問

目前未有唔舒服，需要大量飲水或做其他野嗎？

都知蠢左

肉擺喺室溫仲要幾個禮拜

係衰on9

下世小心啲